洗唔洗整返個五毛狙擊專員

但會唔會被連囝bam？ 以前係高登果個完全冇事

你講緊holunhing2?

樓豬係時候發揮你嘅所長，寫個bot出嚟

我地已經有五毛狙擊手同埋6爺坐陣

人手去做始終能力有限

狙擊五毛撚狗係樂趣黎
寫bot又咩意思
啲人見到咪又覺得煩